單身心事感情問題交流區 21

無限歡迎單身巴絲可以係度傾下心事，互相了解
識下朋友仔（互相圍爐取暖）

當氣候在震 大氣層重生
無論共我在哪星體都可接一吻

祝大家身體健康

Lm

我嚟la

推下先

lm

同禾走開

Halo

bye bye

仲差我一支哈根大師雪糕未買比我

請右轉尋找妮妮

回來了

妮妮都爭我一支

推爆佢

妮妮差我地一百支haagen dazs
快啲速遞俾我哋

老屈禾

順豐速遞 ok 嗎？

唔ok
要親自送貨送埋個人嚟

妮妮速遞thx

how about 開心速遞

暴力係解決唔到問題

侵埋我傾

單身有咩好討論

好有嘢傾

Mr bean

我偶像

應該真人都係mr bean

你講邊樣先

樣

身高應該冇

你講野真係好mean我起碼靚仔過佢

笑左
豆奶有福了

hi 豆奶

有咩福

有靚仔

普通樣姐

你講既靚仔都中上級

順眼就ok

推推

講就咁講姐

因人而異

咁有冇靚女

你最靚

？？我 油頭毒撚

你最冇資格講

得閑去女僕 cafe

？？ 去過喎

主人，我幫你呼呼

你比100 萬我同你打

你值一蚊都唔值

仲要做埋動作

想問有冇魔法

傷心

1000ok?

Who?

你估下

我有筆記

你本筆記假野嚟
真既係我度

我個本先係真

再推推
我愛毒L

你今日之內會心臟麻痹死亡

召喚牛丸巴

我不死

佢唔系

無限次寫死你

仲係度

我又留

long time no see

當想念變成一種瘋狂嘅執念

好恐怖嘅執念

肥毒l個m

Welcome

冇曬人

好忙

大家都出池了

你今日都出啦

你同豆奶出

又係我呀 一日未出到池都會入黎

出左池可唔可以都入黎

可以呀

冇事嘅
大家繼續努力

做乜踢爆我

好似幾正喎

期待你多啲上水，呢度就嚟冇晒人

wow
好好表現la

之後大結局

你居然陰我

禾唔要大結局

做咩陰你

我係好人

大結局係
牛丸同豆奶 happy ever after

我放長雙眼望

Bye bye

LM

Bye Bye 完要比錢我㗎

最近發現自己鍾意咗女同事而家日日腦海都係佢，點算

U too weak

我無敵

可以呀毒毒無朋友既

單左兩年啦

係咪出哂池

要遇個啱嘅人的確好難

halo

無敵要付出代價

都仲有人係到既

冇代價

靜靜地上水

原來今日情人節

白色情人節了

係

白色情人節快樂

唔快樂

今晚食個m記 睇下動漫 打個飛機就瞓覺

Real

點先識到女仔

28就29 A0點算

睇你自己想追求咩

呢個totally agree

搵愛美做你女朋友

可能係想有人陪

脫左毒了

巴定絲

巴
之前做左兩個月兵
之後有fd屌醒左
都有介紹過女仔我識
傾左3,4個月計 出過幾次街
但可能我冇咩plan個行程 悶得滯
之後就冇之後

今加油
絲打

你自己揀

抱抱
希望你舒服d

加油啊巴打

我巴嚟
Sor呀冇講清楚

巴打
今有冇中意嘅人

冇呀
身邊啲朋友全部男仔嚟

隨緣了

去下活動
Social 下

同ex啱啱分咗手4日 啱啱忍唔住搵返佢了

除咗dating apps online platform仲可以點識到伴侶定係我太7所以每次識人都會俾人friend zone先

等運到

我估係我太樣衰

會咩 玩apps反而好順利 我覺得玩apps嘅人都係想出pool所以佢地會扮到好好 佢地好知道要發展應該要點講野點做先會令對方有好感 其實好冇癮跟本就係用條formula黎引人落搭 一齊耐咗咪又真本性現形

其實同現實識差唔多

係咪應該玩下交友app呢
之前都未玩過

都岩嘅原來拍拖咁難

玩交友apps
建議唔好玩HMD

係難㗎
況且係雙方嘅關係
要好好經營

上個水先

發現mk豆奶冇上水 肯定係去牛仔

唔係牛你咩

我都想

我都想有女牛我/ 我牛到女
不過嗰日出谷聚 係咪好多型男美女

你冇出咩
我都冇去

咁你去未

好呀
我小毒毒， 見到偶像大人會怕醜

肯定係牛仔呢

未呀 最多咪做返小毒毒牛丸

係唔係先

未

有邊啲係正常啲

追追下個女仔無啦啦話想要空間⋯我已經從來冇chur過⋯好灰好灰

CMB
Tinder

試吓隔日傾
有d仔仔女女don’t like 痴身

Tinder 個個都sales 咪搞

最灰係之前佢成日會約我出街，問我見唔見面。倒數，情人節，聖誕都一齊過。無啦啦會變成咁真係好難接受。本身冇拍拖三年，明明係佢闖入我世界

咁玩CMB

Maybe
個人意見

我都知。但到我放唔低。我都唔知係唔甘心定放唔低。講真你拒絕咪直接講，空乜野間姐

可能比下台階你

講真啦。你唔肯一齊仲比下台階仲乜鳩

有d人唔中意直接拒絕人
佢比個下台階應該都係暗示你 no la

我都覺，做人直接啲好

其實我地仲有見面既。不過whatsapp傾計都成日唔覆了。五月佢生日。諗住約佢出黎幫佢慶祝最後一次。之後我就會走了

根本就直接先最唔影響人

好激動
留空嘅

你承受到咪得

唔通比你睇

我用雷達睇左

算吧啦你都睇唔到

Long time no see

浦下頭先

好耐冇見

U 覆錯人

已經唔認得你了~~~~

正常，我成日潛水

佢好熟口面

病左嘅時候特別想拍拖想有人照顧

I know your feelings

飲酒

唔好飲

推
推

就收工

琴晚勁唔舒服 昏睡左一晚 好彩仲有屋企人照顧

屋企人永遠係自己最好嘅後盾

推下

過左成年仲會諗起一個或許以後都唔會見既人點算
已經無聯絡，只係我曾經單戀

抱抱
下個更好

初戀呀 我要初戀呀

抱抱

加油

輕輕一推

大力推

Last 推

@妮妮

係咪去晒GP?

hi

Halo 清巴

Hihi

Hi

無人了

I am here

大家都出街食女了

只有我真獨留守在家

係咪樓主都心灰意冷啦?

識多D人你先會清楚你而家既好感經唔經得起考驗呀

涼左一半

好想出pool

有冇180以上單身嘅男士

有冇對象

瘋狂飲酒

返工多嘢講！

我都好想

你又飲酒啊

無飲 但無人了

個個去曬牛女

大力一推

I’m come back

Hu

點解

一言難盡

Match到人了

恭喜

點開頭好

玩左好耐？

上水先

第二日

nvm la
大結局

改咗名喎

有人召喚緊你

睇嚟有一pair好快出pool

做乜唔上嚟

好事

空巴

辣姐

一早就cls

食左圖圖味啊你

真毒繼續上水流明

唔同

前者係對方已經知道 所以無機果種？

唉...有時單身都幾苦悶

召喚雙餸巴

妮妮潛左水

等緊有女仔

Gmenu

池都入唔到 點出pool呀!!!!!

咪係

等著等著就老了

唉...每次識到人去到有機既時候都會放左手
次次到個一刻會諗 自己未係最好 覺得同佢一齊會害左佢

有時連機會都冇嘅人表示

唔係啦 我都想

你掛住溝仔邊得閒上水 mt豆奶都係

大家心照呢

雙餸巴你去左邊

姐姐可遇不可求

呢排日日逼到自己好忙
希望咁就可以諗少啲野
但好撚攰

有既唔岩咁你會唔會狗衝過去

唔好迫太近

喺度

逼自己？

Are you ok

要比自己chill下

而家得閒都會約下fd出去
一個人喺屋企有啲悶同成日諗野
仲未忘記到對上一段感情

都要比時間自己休息

好難同人夾

屌發現自己由細到大都無咩空窗期 好撚依賴

依懶人？定其他

依賴人 習慣做乜都有人陪

今你自己一個個陣，感覺點牙

好睇 aim 咩
有時唔夾可以真係唔需要夾

都係嘅
加油 雙飯

隨你喜歡啦，你鍾意可以係度傾又得

專重佢決定

邊有能力cow到

做乜笑我

講啲唔講啲會冇仔仔cow 㗎

我大把老公

你啲老公只係存在係幻想入面

我返屋企la

有得揀咩

聽聞你牛緊mk豆奶

Alone

wowww

幻覺嚟㗎姐

你好嗎？抽抽

你識我？

唔識

做咩屈我

多人返了

鍾意左個大我好多既人去唔去馬好

我二十頭佢二十尾三十頭

其實係公司同事黎，佢full time 我part time，識左唔係好耐2-3個月左右，我個人內外但佢會主動撩下我講嘢，我表現得好冷淡，但其實內裏勁開心勁期待每次返工，而佢又完全中晒我想要嗰type，高大正常樣老實

男同事？
今你傾得開心嗎？
佢有冇主動flirt u?

傾吓計先

唔係人哋以為你無興趣

就唔再搵你

係呀，佢都有主動想識我同知我背景，我feel到佢成日都會望下我，之後我地又會同我對視係度笑，但我真係唔想俾佢知道我年齡，佢每次一問我就即刻轉話題，因為一定會嚇親佢

想知如果沉咗船可以點樣上返岸？

次次拍拖都唔過一年
但啲EX同佢地現任都拍左年幾兩年
到底係咪我問題

mk好耐冇見 唔好掛住牛仔上下水啦

這裏只有真獨留守

比人恨恨拒絕之後就可以上岸

時間
搵d野做分下心

關唔關personality事

年齡唔係問題
最緊要係相處舒服

以為自己無慾無求 點知沉左

佢有咩吸引到你

自問自己對每段感情都好認真
可以為對方做好多野
互相就下大家
甚少會發脾氣
點都會講左對唔住先

我都想知問題出現係邊

今你易唔易確認關係？

咩意思

即係你同人識左幾耐先認定佢做得你男朋友？

一個月左右

我個人建議會二至三個月
了解多啲先有保障

好想知男仔多數鐘意咩類型女仔

人人喜好唔同

其實我哋嘅興趣都好一樣 聽歌影相打機呀
都係我哋嘅共同興趣 所以我哋好啱傾同傾得好埋
大家以前仲係同學 之後有時會講下彼此嘅夢想
大個左想做啲咩 然後互相咁去鼓勵對方
總之就係咁多個夜晚傾偈嘅陪伴 令我沉船

笑死 臨近復活節係咪好多人
不過法國你真係好假

冇可能囉 你勁多嘢講喎

或者當對方係好朋友會好d
抱抱

好

好想快啲放工

Hi 樓主

你先係

前
你現任樓主

下個就到你㗎啦
Btw 我好熱愛返工 ！！！

我 ！ 愛 ！ 返 ！ 工！

佢被人炒左

做乜炒左佢
佢良好市民嚟，係我既典範

問佢老細

黎生前排俾人炒左

男上加男
強人鎖男
左右為男
知男而上
免為騎男

好句

你錫下佢啦

好正

做咩笑我

笑你正直

吹咩

你target 受咪得

禾又要

建議你之前咁 大大聲話返佢哋轉頭55

hug 你

唔係要你

哦

如果果個係我老豆 我一定唔會

Ok hug

唔係囉 咪同你講過 你只要舊惡佢就唔會惡返你轉頭

我呢

我最鍾意打尖

唔用 member mode 講一次，我認我不孝

總書記你好

處男？度下先

空巴我黎支持你個帖

多對總書記咁賞面

唔駛度啦成粒米咁

主席我要求點人數

唔洗點啦 散會

好絕情

唔係咩

之之由由點做主席

應該長d

主席非你莫熟

求你帶領我地啦

最多1 mm

大家有無諗過點解自己 A

其實人永遠都要面對生活 最大的方向都係面對生活即有意義地活最長

不論有冇父母 伴侶 子孫 朋友

Totally agree

A有咩問題

大家覺唔覺得如果有班女仔係好frd嘅
成日圍埋一邊密密斟
作為一個男仔係好難同到其中一個傾計架？

會....唔知點入手好

咁多位早晨係時候要返工

真係唔知點入手
冇理由直接走埋去班女到插嘴傾㗎嘛

如果能提升生活

點解放假都咁忙

你要返工咩

家務同埋想去買野

拜完山

上水再深潛

捉番你上嚟

怕怕

識唔到人呀

HI

巴打你好返工識唔到人，所以入黎r下水吹

返咩工咁慘-.-

有哥哥陪你

what

係咪我要求太高

又唔係嘅

我潛先

潛水會冇仔要㗎

心很累 法國自己要求係咪太高 但係我已經接近冇要求

今禾強行上水

你要求都幾高下

好高咩 靚女同女朋友個標準都唔同

今有係
你知你自己好咩味

但係 我覺得自己喜好都幾飄忽

直行轉左

點解今講

bye

覺得連登越來越離地

？？點解
好貼地

好似小學雞咁，唔知呢個世界點運作，無修養無禮貌
想比較嘅話可以睇下 baby discuss

上連登都係just have fun 傾下on 9 野
認真都會有
如果覺得離地，咪quit 連登
去其他討論區

我鍾意嘅類型成日一時都唔一樣

都正常
隨着年紀增長
好個味會變

但係我可能每一次鍾意嘅人都係唔同類型 笑死 但係通常都係姐姐

琴晚發夢見到ex 同一個女仔， 我唔知佢而家女朋友個樣
但明明已經分開左2年

知la
姐姐世一

回憶姐
冇事嘅

佢個樣仲係好清晰

係咪因為寂寞所以先想拍拖？人點解會拍拖

Agree
Scared to be lonely

清晰 is okay 最緊要你move on 到

Lonely, I'm Mr. Lonely
I have nobody for my own
Now I am so lonely, I'm Mr. Lonely
Wish I had someone to call on the phone…

好詩

歌詞嚟

咩歌

mr lonely-bobby vinton

later聽

聽完會頹

咁唔聽了

打下機仲開心

都兩年啦 不過同佢分開左之後都冇再遇到岩既人囉
有識人，有開始過但都唔太適合，已經冇左以前個種心機

Agree

正常嘅
人生入面總有一位係你最愛

有時都會諗係咪做錯左決定
但當時又會覺得冇野做到去改變、唯有咁樣

不過都知而家諗乜都冇用

唔知做咩好

Keep going on
Don’t turn back

good question

你做緊咩

ff

You are right
Just feeling frustrated sometimes

不健康

唔識打機

加油
抱抱

無論有冇假期都係咁悶

very chill but boring

haha , 些些

同感 所以上黎呢度

not chill at all

吹水一流

Why man

i don't know

Man are you ok

maybe
琴日同今日都提唔起勁

加油 man

noting really matter

Positive man

唔識先好

我好中意一個女仔，
但我知佢絕對唔會中意返我，
成日都會留意佢whatsapp頭象轉左d咩，
好辛苦。

但好多男仔都打機
識打機既女仔好似會易啲同男仔有話題

拍拖活動之一
打機

阿仔
點解你知道佢絕對唔會中意你

我覺得相反，掛住打機溝通唔到
我係巴，我唔打機

好耐無見

你條件唔差喎

例如呢

講野正正常常，有正職，夠踏實，知自己做緊咩已經好夠

...呢D唔係基本野黎既咩

近排收斂咗，以前我會兜口兜面問人知唔知自己講緊咩做緊咩

知唔知做緊乜 呢句我只會係番工 同D 細既講

咁就得起碼你知道人地係錯果個，好重要

放假有無出去玩?

哈哈， 你係第一個話唔打機既巴打

相認？

買衫

做乜 我識既男仔都會打機

咁你覺得打定唔打好

咁打機係個人興趣黎既，不過都留返d 時間溝通

Agree 絲打

買左咩衫 又要執衣櫃了

我知佢知我對佢有好感，
不過有緣冇份。

佢明示左？

休閒少少嘅衫想試下條新褲摺到七分出街效果點

下個會更好

應該好難出事

出出地件衫質地好難熨 有少少摺痕

咁係件衫質地姐但襯出嚟冇事嘛

無事但我未襯鞋 諗住聽日去買對 但我又想出街行可能唔夠時間
同埋條褲長度好尷尬我唔知摺好定唔好着咁高腰好

好details 嘅着法

我唔係好識你問下佢地就知

不過你都係casual wear 姐

我平時返工就唔止

suit guy?

smart casual 啫 着皮鞋但唔着西裝褸唔打呔

見工look

慳時間唔使襯

smart 仔

個個都打扮咁勁
你群只有我是真毒了

返工襯衫真係好煩， 我都係求其著

今日要返工做社畜

紅日都返

未過試用期唯有焗住返

加油
阿仔

假期最後一日 HEA 埋今日就又捱過了

就快又放

同事着好靚？

唔會LOR 星期日唔計...

就黎單左兩年

冇事嘅
抱抱

就三點

身邊d朋友都開始嫁啦

都係，叫做有花下心思但我比較懶

我單左兩年半

我身邊好多都生埋仔添

養寵物當仔

ex都拍緊拖

唉,聽日番工又要打大佬..又要望下個暗戀

Add oil

大家之前係點出pool？最近將所有交友app都del哂

最好係現實出pool

U are man?

真絲來

有 gay fd 真好

識唔到直仔

問下gay fd 可唔可以介紹直fd

早

毒撚你對佢好少少 得閒講啲調情嘅說話 就得㗎啦 毒撚平時冇咩女仔對佢咁好 只要樣子正正常常 好容易就會胡思亂想同埋沉船 鍾意你㗎啦

想佢約你出黎嘅話 可以主動係言談間透露吓自己嘅興趣 或者想去嘅地方 我諗如果佢對你有興趣嘅都會同你一齊去嘅 反正佢地本身都冇咩人約

不過要溝毒撚真係要有心理準備 要主動出擊 好多野都要做到出面 如果唔係佢地真係會冇自信 好多時候真係分唔清係朋友定係鍾意㗎

利申 沉咗船嘅毒撚

內向溝女真係

先要條件 靚仔

你同佢講多啲嘢 咩都講下 相處多啲就好容易沉船
利申我係摺毒

靚仔係加分項

聽住先啦
靚仔就佐助型毒撚， 唔靚仔就不了（笑

今係唔係靚仔毒撚？

我樣衰毒撚 大家都見過

正

野生捕獲mk

Wow 巴打識豆奶？

乜嘢 我改咗名咋嘛

what 你系牛丸

咁都認唔到

禾dumb dumb

我真係喊咗 女阿女阿女

見到你 放假同朋友出街喇多fd mk

你又認到嘅偶像大人
不愧係我偶像大人

岩岩先放工冇耐
上下水先

點樣先知中意嘅人中唔中意自己？
成日諗住佢又驚佢唔中意自己好辛苦

已讀不回

放完假總會多野做

有你一半功力就好

禾小potatoes
唔好屈禾

處男巴分享下牛女心得比禾啦

你叻過禾

你真係識講笑
叻過你就唔會係度

yeah
千祈唔好衰衝動

你地都識到人已經好好
我覺得自己好毒

毒is ok

唔緊要 有我 我係呢度真毒擔當

有冇人周我一樣覺得自己好廢 無野值得被愛 然後去學好多野 睇下書增值自己 過左幾年今非昔比 但曾經果種自卑依然存在 覺得仍然未夠好唔值得被愛

妮 可唔可以傳授溝女心得畀小弟 唔使溝女都得 識人嘅方法都手

有呀 改變咗好多 但係嗰種自卑都係抹唔走

我係吳卓羲

至少Love yourself
係難㗎
慢慢學習la
Add oil

衝動空

尊重人吔尊重自己就可以識到人

唉 我都希望 係咁

衝動係與生俱來

我都想知自己問題係邊

自控一下

別怪他（走音）